注意帳號保安

老鳳問屙尿起左腳定右腳只係一個指標
如果俾人hack，記得舉報俾admin知
亦可以同時話俾老鳳知
老鳳想減少開錯人波

仲有唔該係自己友嘅開返幾個post屌賤賊屌蚑共屌爆蚑納粹，仲有親蚑集團